屯門雙屍案 15歲仔伴母屍一周後斃命

點解係香港仲可以發生餓死人事件，政府年年收咁多稅都唔攞嚟關心香港市民，只係攞嚟起啲乜撚野幾百億工程，真可悲。房署明知有單位幾個月都無租收都唔理，可以無人上門查，入面班友係咪返工等放工？修身，齊家，治國，平天下，無一個高官做到，個個只係識攞着數，擦鞋，無一個真正想為市民服務...

同埋個大仔同老豆根本就無盡過任何責任，話囇都老婆同阿媽，點解可以咁冷血完全唔理。三年無返過去就話中秋節想返去，屌你老母講大話都唔識講，收完蘋果錢出嚟做訪問就想變孝子？

最後俾個贊收數佬，知道母子無野食都買盒飯俾佢地

聽講個大仔Fb名叫紅連，大家可以問下佢覺唔覺得老母生舊叉燒好過生佢

香港人狗也不如 大陸人又可以呃綜援呃學位 呃身份有得輸咩

使唔使同一單新聞兩日內開咁多post